自己一個第一次去京都+大阪，有冇巴絲可以推介住宿俾我

有朋友話膠囊污糟 但我一個人住酒店有D貴
想問下大家有冇咩旅舍或者平少少既住宿係乾淨企理
有機會識到人的話仲可以一齊去下景點有人影相 暫時係咁希望
時間5月16-5月19 會係京都住3晚
之後去到22就係大阪
預算最多400/晚

[url]
[/url]
上次訓依間, 張床好舒服,床頭夠鐘會自動升起,包唔會賴床, 有得浸浴

airbnb 自己揀

多謝你，但我想簡近JR京都車站，原因係第一日都幾夜先到

推

下次試下

食完居酒屋行兩三分鐘就到，正哇

位置就腳, 同埋間野幾乾淨下

上次住呢間
7晚2000蚊
單人房超大 同相一樣
位置超好 一出地鐵站行幾步路就係

伸手黨仆街死

khao san kyoto 四條河原町

lm

京都the piece hostel幾好
200幾蚊一晚